今朝比同事拍醒派利是...

話說今日返到公司打完卡就瞓教。
諗住瞓到10 點先做野
點知瞓到9 點半果陣有個同事走埋黎拍醒我...

我： 同事：
同事：喂，靚女，新年快樂
我：
同事：祝你身體健康，龍馬...
我：得啦得啦， 放低啦
然後我想繼續瞓都瞓唔返，正一臭閪
瞓唔著咪拆開封利是黎睇下
點知一打開，屌...十蚊黎
正仆街...

0.1/100

分數唔會有點數

Sorry 咁0/100 ok?
邊個小學老師同你講分數無點數？

原來你老師未教到 咁靚女祝你學業進步